粉嶺跳躍軌搞到我冇左份工

如果你係咁諗，醒下啦
假設跳軌者係受社會壓迫而故意選擇依個時段尋死
喺社會底層掙扎緊受盡壓迫嘅人已唔再同你冇關
唔好以為你返倒工出倒糧就當其他人唔關你事
當香港變到人人以自己為中心，漠視其他人需要
香港變成中國唔洗50年，已經不遠了

結果搞到惡性循環

Agree.

大家諗下
歐美領先國家唔會咁漠視社會需要
香港人仲以為自己能力高比其他國家高人一等
其實仲停喺低層次自我滿足
未進步到可以顧及他人

佔領東鐵 正式啟動

你唆使他人自殺,你已經犯法

哦

佢喺呢D時間阻住咁多人嘅交通,點解唔係佢要反省

因為佢死咗冇得反省

屌你老母支那話

真係好想知樓主平時有幾大壓力
咩都關自己事

更應該反思嘅係點解受壓迫到想死嘅地步唔係去反抗而係去死

咁跳嘅人唔係自私咩？ 唔係以自己為中心咩？
有冇諗過就算唔係返工
其他人都可能有重要嘅事 因爲咁而延誤咗
但係咪連呻兩句都唔得？ 連屌都唔屌得？
受壓迫有好多方法可以表達
我塞咗喺地鐵40分鐘啊

on9 左膠

你條踩港撚做標題黨危言聳聽
我地先唔會冇咗份工
因為每次都條屍做supporting

事實佢係阻到人

個月台又逼又熱屌下呻下都唔得

你想死點解要煩到大部分人

唔洗番工咩 搞到人地無左份工人地都要跳呀

鬼唔知問題在於港共咩
問題係佢的而且確係阻到我頭都痛埋呀
遇到咁既情況唔通我唔可以嬲要笑呀

照你咁講
唔通我要企係月台合埋雙眼為佢默哀3分鐘再諗點樣對付港共？

定係你根本唔係新界人未親身遇過？

你老母

道德塔理班，只許自殺者negative,不許受影響人士埋怨？係應該關心親友多啲，係唔應該屌狗鐵員工，但被直接影響呻下都唔得，屌你咩

咁又點，唔通次次行過自殺位置都要默哀致意，每年都要大搞哭喪，悼念曾經有人自殺呀?整埋紀念碑紀念班自殺撚呀笨

受壓迫自殺就係聖人 就可以企高地？
阻住其他人都唔屌得？

我諗佢以後都唔會再犯㗎啦

死有好多方法, 古時 d 人重會做俠義去殺貪官.
但係跳軌會搞到其他人, 除左自私我諗唔到其他原因.

扑柒佢啦！
唔洗同啲五毛曬口水

要死請到禮殯府, 立法會, 政府總部, 梁震英屋企 做完正義的事先 自殺啦

Skr🖕🏻😎🤘🏻

收皮啦 傻閪
而家係邊個漠視人地需要 , 感受

你死你既事, 點解要咁多人陪你塞車遲到罰企扣勤工
我話你都ON撚9

agger, 我相信佢嘅壓迫唔係來自要逼地鐵嘅打工仔

跳嗰條友唔自我中心？
死唔緊要 你選擇
但影響到人就係問題 自私嘅表現
如果佢真係講到好似樓主咁受壓而死
如今佢為廣大市民增加壓力 咁佢又真係好大愛咩
左膠到咁真係第1次見

岩
上次打風我都係鬧個風
唔係上司同政府仆街

吊你老母，自己廢就廢

次次坐完地鐵 好似跑完十個圈
人少冇乜野 一多人
果種悶焗真係痴撚線
上到車d人個樣好似冇哂神
但d番工鬼佬又好有精神

香港人算撚數啦
短視、自我中心、道德敗壞
咩事都好，唔影響自己就得
飲管事件、每次自殺影響交通
都係搵最易入個個黎屌
飲管事件唔會有人屌商家佬矯枉過正
只會屌環保撚
今次只會屌條屍
唔會屌上司既不公
唔會理社會既問題
香港人就係咁
垃圾人種

樓主講個D根本唔係重點
重點係根本攞正牌遲到 公司都要屌鳩你既話
咁你辭撚左份閪工啦

叫自殺果個反醒真係好撚戇鳩
人地一心尋死
洗撚理其他人感受

香港人 喪鐘為你我而敲

華人社會心態, 無得同歐美比
人地真係好重視個人對小區,社區,社會既回饋
自小就比家人帶住參與大大小小既社區仔服務, 培養到關注社會既價值觀

香港呢, 你細個有無同父母參與過咩社區建設活動? 最多咪教你咪撚多管閒事囉

返工時間跳話阻人返工
放工時間跳又話阻收工
非繁忙時間跳又會有班平日放假既話阻住佢放假去玩

上星期五京成本線供電系統故障全線停駛，
同日下午總武線路陷停駛，兩條主要來往東京同千葉同成田機場既幹線停哂，
已經出哂notice提醒放工時間會好混亂，叫人錯開時間返屋企，去機場既高速巴士排滿人
唯一仲通緊去機場既鐵路，常磐線轉成田線係總武線停駛之後無耐有人跳軌，全線停駛

今日係月祝，即係星期六日一都放假既long weekend，係long weekend前都要跳軌

精警

算吧啦
香港只係一個搵錢嘅地方
零凝聚力

跳軌自殺唔屌尻跳軌條撚樣
唔通屌你老母咩

影響到咁多番工既人唔在講
執屍果條友晨早流流就要執你條屍, 佢做錯左D咩啊
得罪你個撚樣啊?

顧及他人？ 唔同你講金都執到啦
上樑不正下樑歪
你要下樑去執正返上樑？天方夜譚

嗯

自殺阻到成村人都有光環拎
大愛撚世界第一

做得好
搞到人地無左分工果個跳埋一分
香港狗咁賤死多啲就岩

咁你而家skr乜撚野呀

阻到你？
抵撚死

駁唔到就講廢話
都係廢時屌醒你呢D廢人

冤有頭 債有主
無論搞著無辜嘅人，就算其他人洗唔洗返工都好

你講嘅咪廢話囉
駁都廢事
抵死

原來讀社工
唔怪得D 諗法咁ON9

前都要阻住人
應該生前都係累街坊果類

係wo 你醒咗
咁你有咩大計

當你係新界人
每日早起
要萬里長征
你就會明

香港地咁多高樓大廈, 死埋一邊跳落去算啦, 再唔係, 跳海好未呀

如果佢為錢就真係屌佢老未
佢做成嘅經濟損失幾撚大

人地鍾意跳軌呀
關你撚事咩

跳樓又話搞到樓價跌架啦，跳海又話煩到其他人要落海搵佢，我係條友都唔撚理你地啦，自己已經咁慘

一時諗唔開情緒黎到見有方法死就死左先架啦，仲有撚心情時間諗下邊到死先唔會阻到你地咩

你講撚佢全香港得佢一個受壓迫咁
今朝係九龍塘維持秩序果班黃衫人
被大陸人追住問幾時上到車
佢地唔撚係低層掙扎緊呀？
又焗又熱逼地鐵返去睇人面色果班又唔撚係咁壓迫呀？
佢尋死係好大勇氣
其他咬緊牙關果班人就不值一提？
社會唔撚和諧多得你柒頭係咪都出黎指指點點

所以香港永遠都唔會有北歐模式既出現

睇呢個post同睇大陸人對新聞既回覆無分別
中國已成最大羸家

一心尋死洗撚理其他人感受
除非你係街見到陌生人個表情好愁會上去同佢傾下就話姐
自己又咪好撚自私既淨係顧自己

如果真係想死都唔想阻到人就真係得安樂死，班道德撚又反對

咪係，人地分分鐘就係想阻你班返工既契弟

成班仲係到浪費心機係到屌死人

外國論壇都係一樣
資訊科技發達咗，人類嘅本性就更表露無遺

痴鳩線，自殺唔打句rip都算，阻一阻你都要被你班仆街屌，無人屌制度欺壓百姓，你地班仆街真係泯滅人性

我唔明呢D post點解都可以扯到咩香港人 中國人
抵死就係抵死 抵屌就係抵屌

跳軌果個唔理係香港人 大陸人 外國人 一樣抵屌

又係你呢D傻尻
如果制度已經欺壓百姓
咁點解你仲要踩多腳啊

直頭要砌返埋條屍萬人鞭

On9樓主

姐係你話係社會壓迫到佢要死
所以佢死係社會錯而唔關佢事？
咁首先依樣野未知啦
可能只係佢分手諗唔開 咁去死又係社會問題？
再到真係既 社會有唔同既社區團體係到
佢冇去搵到係自己問題
個社會咁大 你唔自己要求幫 冇人個你有需要
再者
唔好歐美國家都好多欺凌 心理問題 痴線佬未解決
有咩分別

( Show Blocked User - Voyeur )

完全封鎖

無人屌制度？
條友係咪平行空間
跳軌阻全家，制度會有改變？佢只係阻住啲想改變嘅人做事

五毛就咪扮黑人啦

阻到我呀屌無老母
少人先跳唔得？

踩多腳？認清楚邊個係度踩多腳未？你地如果自認係受害者，咁做咩係度屌鳩個犧牲者？

而家連自殺原因都唔知，咁快就要扣人帽子

單機啦傻閪

係lor, 繼續做港豬，準時返工，放假準時去玩，制度就會自然變好，大家都開心

佢點解要跳都未知就話佢係社會受害者犧牲者

當生存嘅人真係做實事去引起社會關注，帶出社會問題所在
你條友跳軌除咗阻人時間仲有咩好處？社會關注咗啲咩？時間咋
佢點解要跳你地都咁清楚，仲話係社會犧牲者，佩服

Ok, 呢個point係我武斷，但死咗都要被鞭屍，而鞭屍個原因係因為阻人返工，我依然覺得係毫無人性

關人撚事咩

只係數字
不是人命

鬼有人理咩
要返工 不了

真係唔屌撚你都唔得
唔知唔咩叫犧牲啊

啊豬啊狗自殺就係犧牲啊?
你點介定犧牲啊?

因為唔自私冇人理，
年中幾多人自殺都冇人俾反應

佢點對人，人地咪點對佢
死者一定為大？發神經

日本都係咁對自殺的人，你地咪一樣歌頌日本？
攞黎講 最憎人做標題黨

應該要有安樂死，尋死都要左度右度

關佔中事

調轉諗
假設跳軌果個係你親人/朋友
然後旁人係度屌阻住哂
你又會點諗

將心比己諗諗先啦好嗎

係囉 cctvb都係話佢行入路軌之嘛 人地散步吹到自殺

你咁講同若蓮喪子有咩分別？其他人自殺就係數字，自己嘅時間先重要

你受社會壓逼影響 想人關注 死之前留低遺書呀
乜都做唔到 仲要影響人

你會唔會過份解讀咗呀？
咁不如話佢係想抗議「新界東北發展計劃」，所以故意選擇喺「東」鐵線跳軌？任你講架啫

我會點諗，代表自殺果個無錯?
假設我朋友係跳軌果個人，我會好傷心

但係我好傷心, 係唔係代表其他700萬人要認同我
要同情我，要認為跳軌呢個行為係岩啊?

唔係咩都話 「調轉諗」, 「如果事主係屋企人XXXX」
就大哂至得架。

又唔洗咁講野既，只係想樓主過份解讀人地自殺舉動而已。

唔開心就跳軌＝佢受社會壓迫
全世界卡係地鐵40分鐘完全無問題，呻一下就比你屌自私

你真係好偉大

死就死遠d唔好影響人啦，唔好講返唔返工呢d問題，你跳軌死渣車個司機又要諗係咪佢撞死你，又要員工幫你清理現場，好心學日本仔咁去搵個樹海又或者去東龍島火石州呢d自殺咪算，唔洗死都仲要累人累物

如果真係想控訴社會
點解唔拎碌y40粗碌鋼筋落去
帶多幾百個走先係真正控訴

跳軌自殺黎講日本仔都算數一數二

如果唔係阻住返工 而係因為人哋自殺而錯過咗啲好重要嘅事(例如見親人最後一面) 咁又准唔准怨

如果都係唔准嘅話咁無說話好講
但如果大愛撚覺得咁就合理嘅話 咁你唔俾份工對於某啲人嚟講同死人一樣咁重要？

盲目大愛撚
個post仲可以咁多正評，
連登仔質素
當中有幾多係人云亦云、盲目跟風畀正負皮又無批判思考既垃圾

你有壓力就代表要大家陪你?

咁咪好 唔洗返工

想知我唔滿意又可以點？你有野做到咩？
特首都冇權投票呀
立法會有得投又點？種票種到出哂面 而且邊個人邊個鬼都唔知
幾千億起條鐵路 你一樣冇得反對 佢話起就起 根本唔洗理你
算把啦 根本就改變唔到

俾錯正皮

樓主on99
佢跳軌害咁多人 被影響既人唔出得聲？
佢既自私害到人無左份工 咁人地家庭點算？
個社會好多人手停口停 好大負擔
換轉你係考試/跟緊個大客/緊要野 你計好哂時間
一炒左就含得撚 佢係你面前跳軌 你有咩感受？
唔好講咩緊要野就坐的士
時間計得岩都要下下坐的士？

支持
屌你老尾掛住返工既人同佔中屌9人阻住搵食有咩分別？
佢就係鍾意死都要阻住你地班討厭政治既豬，淨係識食訓

不嬲自殺嘅人都係企喺高地，唔屌得架啦

就好似鬧交咁，喊先嗰條友就博到可憐，就係贏

咁多正皮仲以為咩偉論

有時都唔關份工事，而係佢阻撚住其他人嘅時間，你一個人個一秒嘅死，阻一羣人一個鐘嘅時間啊！體諒唔係咁體諒，唔好太天真

睇呢個post嘅留言，發現香港真係無得救
除咗共產黨壓逼之外，香港人自身性格缺陷都有好大責任

住過外國都知d鄰居唔偷你package都偷笑
回饋? 笑撚咗 唔好諗得外國咁美好

講得啱呀樓主，雖然今日佢跳完我無左份工，
成家無左最重要既收入同經濟支柱。
全家都等住要餓死之際，
我都唔應該埋怨佢跳軌，
相反係應該恕大家覺得我應該要恕既政府，
而唔係恕一個死都要阻撚住人既無公德心撚樣。

你有壓力、我有壓力

調轉諗唔一定會分到對錯
但你會睇到唔同角度的野囉

阻到人冇左份工剩係跳果個問題？
公司鳩屎就岩既，你唔轉工又係岩既，港鐵年年加價唔裝閘門又冇問題既，遲啲返工啲客唔體諒又係岩既？

點解上網怨
佢睇到？

但係見到啲人怨覺得煩又唔得
你怨重要，但我覺得煩又唔重要

23歲仲有大把青春可以浪費仲咩要自殺呀

係都係我自殺先啦仆街

洗唔洗今晚去個站唱今天我?
寒夜裡看雪飄過

你都幾好笑 你係咪真係一樣咁關心香港/全世界每一個自殺死既人?

岩架將心比己 不過你應該同時將心比己下比人阻到/受影響既人

至少我被佢阻時間我唔會屌個死者先

呢d大愛左膠真係幾好笑
細個係咪有課書講秦乜公見到人殺牛好慘搵隻羊頂
人地跳軌好慘架(牛),你(羊)只係比老細鬧就體諒下啦

你都幾ON9
A factor 同 B factor 係岩
可以論證到 C Factor 係錯?

住埋d nigger 外種地區就算數啦
美國白人地區係唔錯

你唔去關心即係都當自殺係個數字啦

成班on9
一發生啲乜鳩就懶係野咁
打一大篇發人深省既道理
係班左膠同細路先會咁做
平時係社交網站做開 呃開like
係度刷存在感

我都想搵人關心下我

呢D野都係一環扣一環，其實如果公司好既，發生呢種事唔應該扣勤工，因為都唔係返工果個想，奈何香港公司太多仆街公司，好似前排打風咁，有公司仆街到遲到都照扣錢，仲要都唔係少架，一層受一層欺壓
我相信如果香港社會戾氣唔係咁重，今日可能大部分人都會同情自殺果個

乜個斟酌位係應唔應該向其他人表示怨氣 而唔係點睇件事咩....
咁擺係心裡面怨 之後屈到自殺囉

哦，完全封鎖

嗱 我學到野呀 呢個時候就要將心比己 你當自己係地球 死咁d人 幾好呀

你到底遁咩途徑知道死者點解自殺死

所有地球人都係自我中心㗎啦，歐美人邊有你幻想中咁偉大呀！人地最多係公德心好少少，但一觸及自己利益時就采你都傻啦

大家咪又要打字鳩烏
樓主去現實用行動bin連登仔c嘛

笑死
其實講依啲嘢嘅人去過外國未
佢自殺死咗你想我點？
唔鬧佢已經算尊重佢啦
事實係阻到我喎

呢個post咁多人讚，果然係小學雞child 登

「調轉諗唔一定分到對錯」
你個世界又幾簡單 非黑即白

可憐之人必有可恨之處
調返轉都係
依家就係問你係咪單憑一邊
就可以講到咩係100%岩100%錯

條友都唔知出過國未
未都睇下d擺工新聞
香港都係按章工作炸

不過唔排除又係踩港撚

成日叫人調返轉班弱智
你問下個政府,你老細有無調返轉幫你諗下你既人生同將來

有冇諗過去跑步打下沙包，或者同朋友傾訴
大個啦，點樣發洩都要人教

咁又點 大不了攬抄 自回歸以來 這條路是無可被避的

其實你知唔知依家講緊啲人自殺係可能影響到人哋做啲好重要嘅事，而唔係講緊被人影響完之後點樣抒情情緒先啱？

你點得到呢個結論？我講緊係對人生命嘅基本尊重

返唔到工傻左？

你搞清楚

從頭到尾，我只係屌尻跳軌條友，阻人番工，浪費大家時間
樓主係唔係真係冇左份工，WFC

呢個世界好多野唔一定係非黑即白

但自殺選擇跳軌呢件事上面，事主一定係100%錯
呢個係非黑即白

有膽去死但無膽反抗
畸胎社會

會有人有好重要既事
但呢度屌得的人好似都係關心緊份工咁

你咩資料同證據都冇靜係憑空想像死者點受社會同埋公司仲有上司壓迫而死 之後叫大家關注呢樣野 咁係叫尊重咩

我只係覺得你借一個人既死將你自己想表達既訊息放大同嘩眾取寵 你咁樣借死者過橋有冇廉恥架

吓似係你搞錯喎，
你討論成點個死者都跳咗㗎啦

所以不如自己的事自己解決，
唔好上網講自己私人嘢影響他人情緒

所以咪話你睇野非黑即白
單睇話用暴力夠100%唔岩
但自衛用返相對的「暴力」又點

點只係自己時間
1個人死，係成條東鐵線受阻

你都on9既，佢就係因為想香港覺醒先簡繁忙時段跳，你可以話為自己？為自由就用個影響細既方法自殺啦

淨係諗下個社會又迫到一個人死左，你份工算得係咩?你份工可以阻止更多人被迫死?

連登班毒撚連自己老母都未關心下啦 掛住上黎睇J圖打J就叻 學咩人開大愛post

你唔好偷換我概念
你assume 左我會否定

「單睇話用暴力夠100%唔岩
但自衛用返相對的「暴力」又點」

但事實係
「跳軌自殺，導致大眾利益損失」
請問呢件事有咩「白」既地方。

唔該你講野比D 論據

己

又j又大愛又唔關心家中廢老冇衝突，有咩問題？

咁都成千個工評 連登仔無獨立思考 個個都大愛撚

我剩係知好多人如果遲到搞到無左份工都要跳

你真係垃撚圾
咁多方法自殺係都要吹奏佢

香港人為政治民生問題自殺??? 邊有咁偉大

後生仔自殺，唔係錢就女人啦

論據一早講左
睇野唔可以咁單一
你拎結果唔睇成因
唔會判斷到對錯

啊大哥，成因都係你自己assume
好似上面巴打講，佢自殺原因可以好單純例如叫雞中左aids.

咁請問呢個情況你又點睇啊，叻人

自殺一定關番工事，一定關老板事

你都忽忽地

請問點知跳軌果個人因為咩事而自殺？

到到都有自私既人
講公德同大愛一定係歐美好
我就係係歐美比人幫唔少先咁講
同一情況敢講香港大陸一定唔會有人幫

係，上面一班傻尻奴工對號入座，自殺一定係因為工作

係自我都滿足唔到 係悲劇黎

新聞報左咩原因就有答案啦
依家有未？我有話佢100%岩？

Hi地產狗

見到標題諗住入黎屌柒你

佔中至少都叫做一個社會運動
為香港嘅未來爭取
屌你宜家條友淨係跳落去咋 你連佢動機都未知
講到咁偉大
你呢隻豬識醒未

請問跳軌果位有無做到呢樣野？

好過戈D自己本身都想死,拉埋其他人陪死

你呢d人肯定以為自己好撚tough受幾大壓力都捱得過

當一個城市變成咁, 幾富裕都無用

好同意呀
不過你死你事不嬲都係香港人既核心價值

( Show Blocked User - Voyeur )

U got it ! Prick !

戈你老母，噶你老豆

點會無咗份工 但無啦啦被扣糧係唔撚低
唔係天災係人禍
日日一單真係等乞米

今朝見到咁閪多人做沙甸魚即刻whatapp畀腦細話出面有人跳軌四圍都鳩衝巴士，冇心情返工之下影響生產力之餘仲會影響工程質素同公司聲譽，所以唔撚柒返，再去舊式酒樓開位自己一個飲茶調整吓不快嘅心情。

佢至今只係覆咗嗰西瓜圖案畀我。

阻住我返工

我唔認為係，但係我頂唔順到要求死我會去斬尻迫我去到果個地步嘅人

共產黨最鐘意未你呢種人，壓榨哂你嘅勞力生命之後你自己解決自己 佢又可以繼續壓榨新一代，但係佢地係唔會感謝你嘅貢獻

On9, 我想表達咩訊息啊？我一向都係講緊對死者嘅尊重

我一早講咗我武斷咗，唔信你可以追post

你虛構死者既自殺原因 再係呢個立論上講一堆咩社會不公 咁你講乜野尊重 係尊重人就唔好借人過橋啦

你利用死者既死變左你控訴社會不公既工具

東鐵綫係咪應該喺月台加返啲閘會好啲

大家都咁自私,不用分那麼細

你睇多次我覆先唔該

你屌呻既人無同情心冷血既時候
有無屌埋點解有一班更無情既僱主扣人勤工 比人屌遲到

直接講啦唔好逃避

有咩好講，都係重覆，死者自殺原因我一早講咗我武斷，無論死者因咩事自殺，而導致阻到你地時間，你地仲屌鳩死者，係對死亡欠缺尊重

即係你身為一個唔尊重死者既人要求其他人做到你心中既尊重?

香港人一路都係咁啦
經濟動物 係用黎形容香港人
為左發達 為左養家大家都願意捱

而家...

我真係屌你老母，我已經講咗死者自殺原因我武斷，被制度壓制個part講多咗，個重點係死者自殺阻人時間被人屌係對死亡不尊重，都重可以被你屈我唔尊重死者

好心學下日本人，要死去樹海吊頸，乾手淨腳冇人知

借完人過橋無限放大之後就話自己係武斷唔係唔尊重 唔理你係咪武斷 你做出黎既野已經係對死者構成唔尊重 我邊到有屈你

如果佢阻住人地見親人一面，或者有急事比佢阻到，唔知班通靈道德撚又點睇，仲係咪死者為大

又咁講，日本都好多人跳軌

日本仲多人跳軌呀

Two wrongs don’t make a right

終於有人講番d 人話, 等我仲以為自己係異類, 心諗樓主開po 講埋d 狗屁不通既歪理都咁多人認同? 你覺得大壓力, 承受唔到, 選擇自殺當然可以, 但要死唔該死遠d 啦屌佢老母, 偏偏選擇繁忙時間跳軌, 對大眾造成影響係不爭既事實, 竟然仲可以大條道理讉責大家自私

屌，你到底有幾撚固執，由此至終我個重點都死者自殺阻人時間被人屌係對死亡不尊重，而唔係制度壓迫，唔好再轉移視線話係我曾經講過制度壓迫好嗎？

港豬就算唔關心社會，唔專重生命，都應該感謝死者只係選擇阻你返工時間去了結生命。

俾我要死都一定要搵港共，港豬一齊陪葬。

人人平等核心因為無論你幾高級，係邊個都係得命一條。

咁如果佢死係放工時間又點睇？

而家連冤兩句都畀道德塔利班綁架

嘩, 講到應該感謝死者?
你肯定係平時中左雀屎都會感謝上天唔係跌左個地雷落黎個d 人

選日不如撞日

見到你啲人，真係會越來越多反社會主義嘅人，我覺得佢冇燒鳩東鐵，地鐵，周鳩圍放炸彈，佢都算係咁。

香港每日咁多人自殺，百分之十有反社會傾向，你都可能唔可以再係連登講野

咁撚多正評既

所以你去死時，自己歸宿一邊死我會感謝你

最好係非繁忙時間醫院門口服毒，救護車都唔會濫用

原來你話搵港共陪葬係得個講字
淨係識口頭勇武注定冇出色

係應該冇讀過邏輯。

我從冇講過我有自殺傾向，我句句子係如果我打算自殺一定會搵人陪葬。

我都冇講過我係勇武，起碼我唔敢死，一個連死都唔驚嘅人會驚啲乜？

哦? 有乜留番同個官講

你唔係真係無左左份工先咁口響啫

香港人只不過係一班著住西裝嘅原始人，外強中乾。

你條左膠死撚開啦 乜都入我地香港人數 你咁撚偉大捐曬啲錢去防止自殺會

當見到d fd 講跳都去第二度跳既時候 好想屌9佢地

個 D 唔係自我滿足，吃喝玩樂、衣食住行，呢 D 只係基本需要
自我滿足係好高既層次

香港人係好冇同理心
下下都係諗咗自己先
自己無事就 no problem
影響到自己就 屌人老母

完全冇去諗究竟因咩事令
喱個年輕人自尋短見
係咪我哋喱個社會迫死年輕人？
已經冇人想去知

香港情已經死
已同蚛蟈接軌

其實話要有同理心既人，有幾多個係今朝俾佢嘥左時間罰企?

啲人係咪仲未認清現實，推己及人，大愛咁烏托邦既野邊會可能要求個個都有。生物邏輯層/文化層都未滿足到就叫人追求更高階既道德層要自我實現擺明就係天方夜譚。

條友自殺，未知咩原因就推定社會逼成，講真爛賭爛玩最後自殺都可以歸咎於社會，下下都包得到社會就唔會有議題。問題唔係點認對呢一單自殺事件，而係點對應淨低未自殺既人，多啲關愛身邊既人就係其中一種方式。

而你地話今日自殺既人係可惜，但根本冇感情投射，係咪打句rip就好有心？sor我真係唔識佢但我心入面會覺得可惜。

「死者為大」，但的確有唔少人比佢影響到，唔通冇左勤工既同佢追番？冇事既話係咪可以等佢好番排隊舂佢一野？下下都「死者為大」，係咪當左鋤大dee出左葵dee大家就要pass?係咪要因為呢單野害到另一個人跳樓咁極端先會再秤過？

親友既情緒係情緒，其他人既唔係？負面既情緒就係要處理，依家就只係要求呻下咁基本，連呻下都比你啲人疚病唔係道德塔利班係咩？

連登一向推崇自私自利弱肉強食
樓豬左膠五毛

你要死你既事,咪撚累人累物啦屌你老母
你係自己屋企食老鼠藥又好,斬首都好,關人撚事咩
我屋企班長老原本報左團今朝返支那旅行
結果條打靶仔搞到停駛
最後個領隊唔等走人
班長老白白無撚左幾千銀團費然後係屋企哦足成日
捉條打靶仔黎鞭屍就O岩架啦

班大愛撚會話去少次旅行有乜咁大不了，錢咋嘛，咪當跌咗囉，而家講緊人命，尊重啦，你咁樣屌死者好不義囉

人命

班友講到好似停車去救人咁
唔好話救人,救貓貓狗狗都好,咁都話用時間換生命

依家條友自殺,唔要自己條命黎浪費其他人時間
班友就講人命,睇到一頭霧水

幕門！幕門啊！！！

屌你老母馬時享！！！

係咪個腦又生癌啊！！！

你又知佢有理智，唔係一時衝動？

但你上網呻影響其他人
有冇諗過其他人唔想睇你呻
關其他人咩事呀

我係其中一個，完全唔會上網呻影響其他人

都要死啦，點解仲要諗人感受先？做咁多年人已經被受壓迫，到死仲要計住計住。如果生前有人理佢感受，佢都未必駛死啦～

人就係咁，成日要人理你感受，問下自己平日有冇理下身邊事與物感受啦。得把口講呢樣嗰樣，好似唔駛負責任咁，繼續用把口將呢個社會推向一個更冷漠嘅景況啦～

仲有唔係應該要求盡快起幕門咩，呢個先係解決問題嘅方法

唔好入黎睇囉，拎枝槍逼你咩？ 定你做閱讀報告？向來都係圍爐架啦，你係咪gay po都一定入話人影響你？

我冇諗住睇喎，
你唔發表咪得囉
仲要我就你

人哋gay pose share 俾gay 睇合理喎
你想呻俾邊個睇？
死者？？？

你想死就得 企月台D人想呻就唔得

同佢三唔識七洗唔洗脆係月台到喊哂口呀

如果因為跳軌 搞到見唔到垂死親人最後一面呢 ？

良薄係大陸人既特性
依加漸漸係香港人身上體現
離統一又近一步

阻撚住我番工。屌你老母

得，但呻之餘咪都可以反思一吓好多呢？
再者有d言論過晒火嗰d仲叫呻咩？

同藍絲話佔中一樣，如果你話本質唔同就唔好拎呢個假設，因為結果一樣。

有好多根本冇得假設，可能性1000萬過呢d說話根本冇意思。反而係咪應該深思香港究竟處於咩景況，我地可以為呢個社會做d咩，而唔係單單批鬥完繼續將社會推向冷漠腐敗。
如果我地每個人都可以行多步，多d關心少d批鬥個社會風氣唔係咁可能唔會有d多人輕生，亦未必有呢d事阻住你返工

你都痴撚線 我唔反對人自殺就等於我係呢種人 所以我一開始話你自大自我中心冇撚錯

不嬲都知港奴賤過泥，覺得優越係班老屎忽姐

咁樓主認為應該點做？
作為升斗小民 能力之內可以點改善？

人死左, 係心入面鬧, 講少句都得, 第一時間鬧人阻住返工就最 ON9

香港地錢又無地方又無, 尋死仲有咩方法

比人安樂死, 大家都舒服

多撚謝你意見

左膠
人哋要死唔俾佢死咩
不過死都要阻住人就真係仆街嚟

山竹去又正常返工架啦，香港人嘛

Blame the victim 好威呀

見到出左事唔識搵其他交通工具？

粉嶺又有墮軌喇
厚德村村民準備好出動未?

連Victim係邊個都未搞得清 你仲威